睇路啦，藍絲Youtuber 名單，請各自認投

從藍絲TG channel，得出以下名單，歡迎各位巴絲再加。

藍營youtubers！

1）華記正能量

2）沖さん

3）曾鎧琪

4）陳怡

5）Save HK

6）黑超哥

7）李梓敬

8）政壇新秀

9）Penny Sun

10）Joephy Chan

11）小马识途

12）大衛Sir

13）veronbunny

14）何志光

15）Simon

16）Albert Ip

17）高松傑

18）肥仔傑

政黨Youtube Channel：
1）民進聯

2）新民黨

網媒：
1）幫港出港

2）HKG報

3）dotdotnews點新聞

4）通視

我屋企個廢老成日睇個simon同華記
成撚日無𨤳清又亂加前設喺度作故仔

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推

有冇咩可以比藍絲老母睇既講野淺白易明既黃色政治youtuber

趙氏讀書生活

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

大家快啲Follow我個IG page啦！

有最新嘅資訊/文宣睇！

IG: save_hong_kong

神驅啦，雖然大家未必鍾意佢，但佢依家既片係適合上左年紀既人聽

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

推, report them

Burnhill

無得成個channel投訴？

Report !

好多藍睇個Simon
明明只係個油頭毒撚肥仔

高B哥我就係評論評論員嘅評論員 Gold B Gor
Simon
大衛Sir
黑超哥
时政热点
singtaotv
肥仔傑
政壇新秀
小马识途
有仇必記- 何志光頻道 Ho C K Jonathan
法律縱橫談
通視
veronbenny
albertip
HKG報 HKGpao
正向報
看中國 Vision Times
LTM News【重點資訊】
李梓敬 Dominic
幫港出聲 Silent Majority
Speakout 港人講地
華記正能量Alex Yeung channel
馬池看世界

大樹與木頭

唔好再浪費時間內鬥, 向外鬥啦!
藍營youtuber:

veronbenny

Veronbenny2.0

藍獅

記等我地要爭既係無留意政治/中間派/淺藍淺黃, 因為黃藍一早已歸晒邊, 要爭取既正正就係呢班人

仲有herman yeung